#lknovel

轻之国度在线轻小说转epub

![iPhone截图](https://raw.github.com/bebound/lknovel/master/screenShot/total.png)

##使用要求

- [python3](http://www.python.org/getit/ "python3")
- [requests](http://docs.python-requests.org/en/latest/ "requests")
- [BeautifulSoup4](http://www.crummy.com/software/BeautifulSoup/ "BeautifulSoup4")

##使用说明

###lk2epub

输入网址

例如：

http://lknovel.lightnovel.cn/main/book/2664.html

http://lknovel.lightnovel.cn/main/vollist/726.html

![lk2epub截图](https://raw.github.com/bebound/lknovel/master/screenShot/1.PNG)

###GUIVersion

1. 网址 输入轻小说在轻之国度的完整地址，系列或单卷均可，以回车分割，例如：

    http://lknovel.lightnovel.cn/main/book/2664.html

    http://lknovel.lightnovel.cn/main/vollist/726.html

2. 封面 轻之国度自带的封面太小，可自定义轻小说封面

    另外推荐下自己的另一个脚本[bookwalker.py](https://github.com/bebound/scripts)

	可批量获取bookwalker上的轻小说封面

3. 保存路径 默认为桌面

![GUIVersion截图](https://raw.github.com/bebound/lknovel/master/screenShot/3.png)


##未来计划


- GUIVersion图标
- 修复sigil提示的错误
- 下载进度条


##License

MIT license. Copyright © Lei Hang

[![Bitdeli Badge](https://d2weczhvl823v0.cloudfront.net/bebound/lknovel/trend.png)](https://bitdeli.com/free "Bitdeli Badge")

